[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(34)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

我1001左

占到post33 #?

live,幾日內有回覆

頂你個制

留名先

現實稱呼: John
性別: M
問題: 我見唔見得成新工
諗問題既日期時間: 27APR17 20:55

再睇亞神

佢真係好似吸血鬼

好似158

對眼好正

新人留名

#989
佢重視朋友多過你bo,你又係搵朋友多過搵佢 而且你關心做野方面多d
佢對你冇性趣既時候你又被動,睇唔到有機會

好cute

上個Po #494

新post留名

大師

LM

又黎

Thank you巴打
我宜家係final year,下個月畢業。
的確覺得讀呢科好辛苦同無乜興趣，理想職業係完全同我讀緊既野唔相關
理想職業係我完全唔識既野，但有興趣同埋宜家自學緊。希望堅持到，有機會係呢行發展。

我吾係好明"就算佢放係你面前 但係亦都可能你既執着而miss"

怪盜預告.. 今晚是咪有

痴線 你飛左咁x多既

你有咩感覺

懶得搵,同埋隨機試下姐

你諗到問咩未.?

#439

太陽 杯4 錢7 錢2(杖后)

個男仔好似忽略左你咁既
關係又好似咁沉悶既
介唔介意講多一兩句我再補解俾你

呢度定tg

TG FOR SURE...

你而家得閒架可?

得阿

#461

杖后 杖侍 審判 杖7

求解

現實稱呼: chrissy
性別: 女
問題: 嚟緊一年感情會有咩發展
諗問題既日期時間: 27/4 21:42

唔該巴打

3碌棍

下個#473

吾你老母

望住啲牌無靈感 可以點

有機會但係猶豫？
但我都係諗唔通咩埶着
Btw thanks 巴打

玩物攻

背牌義？但一牌多義 解錯咪GG

因應其他牌既配合就可以搵到個合理解釋嫁啦
你咁講咁玩魔攻feel錯野夠可以解錯

你又岩
煩惱仔

今晚到我食腐竹蛋

占唔占到將來個老婆靚唔靚架

同問
占唔占到將來遇到既男盆友是誰

占唔占到我係咪要住姑婆屋嫁

係

屌 真?

利申 未入門魔攻

你買左牌喇?

占唔占到我遲d係咪有白頭髮嫁

Sorry囉 洗唔洗咁

下

空空大師咒你

又鬧交又block人 因為佢講野果時我係度唔，咁又得罪佢。
我今次無tum佢，其實毒撚一個更開心。

琴日好返今日又冷戰

做咩事呀?

呢個咩黎?
TG??

正德兄

其實占唔占到一個人係咪同性戀架？

sorry for 19999

軍官兄

身體點呀

想玩又點解唔玩呢

你開佢個盤睇咪知lo大師

去玩返啦,go

我其實有3個born to homosexual既盤，但咩都睇唔到

現實稱呼: Marco
性別：男
問題:將來做咩範疇職業
諗問題既日期時間:27-4-2017 2349

好返幾日，又嘈
笑又鬧唔又鬧

有無興趣睇我果個

Bisexual睇唔睇

Trans gender呢咁

太空泛

占到邊

師姐你幫我解埋呢個之後
下個#473

問題： 去試入行做model或演員會唔會成功同紅？

PO33 #473

magician, sun, star, swords3

巴打好似做好晒準備追人, 個女仔好開朗你覺得同佢一齊好溫暖好舒服, 不過美好關係都係存在係幻想, 你太投入最後發現其實其實佢只當你朋友

9UP

比個樣黎睇下

我覺得兩個人都係好多主見, 應該成日嘈交? 而家/近期會經歷一D野(可能嘈交)令大家諗通番互相了解, 但將來都係繼續嘈

利申, 真係9UP

真心定膠假
有自知自明 唔係柒頭毒撚ff

OK咁你等下, 仲占緊上個PO

諗起jeff了

PO33 #494

錢7, 杖9, 錢侍, 皇帝

寂寞, 到你幫我解番

好番晒

我問吓占卜嘛

PO33 #660

有第3者? 男朋友經歷緊D重大選擇, 就咁睇有機復合

頂

下個#740

即係可以繼續算命

難d

巴打回返血未

你又想算命呀？

llllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
hp已回

現實稱呼: yan
性別: F
問題: 同而家既對象會唔會有將來？我對佢有幾重要
唔好意思貪心少少想問2條
諗問題既日期時間: 0040 28/4

感謝巴打 皮已正

我冇野算啦,問到悶

btw原來quote錯

溫緊書 有冇人係度呀？

做緊essay既我

我尋日交埋final essay
Sem已完

deadline fighter？

唔洗考試？

唔洗 温書專心啲

我尋晚用左六粒鐘黎寫final 今日交 終極deadline fighter

點解我唔明既 即係點

溫左成晚好累 上黎抖下氣

你第幾次問

識人8pm deadline 中午12點先開始寫
呢d係咪究極deadline fighter

唔知做緊乜9既我

軍官

虧妹

聽晚12點dead

膠木大師晚晚都見你話做essay

突然間想食媽咪麵

好想訓教唔想溫書

明明就第一次

拿拿聲做啦

同埋我發現我冇以前咁捱得夜
已經習慣左1點半前上床訓，一點已經狂打喊露

佢點錯相 快d叫佢驗眼

訓啦

每晚12點後已經成隻喪屍咁

現實稱呼: 啤
性別: 男
問題: 同前度有無機會復合？
諗問題嘅時間: 28/4/17 1:37

我都係 揮手

咁即係未占過？？

做左幾日 有啲位本身之前諗好 但呢幾日發現好多唔同意見 唔知點搞好

啱啱幫一個巴打睇佢同ex復唔復合到
俾我屌到佢粒聲都冇得出 仲要講多謝

你話呢個世界係咪好多變態佬

但你好似晚晚都好夜訓

你都係機佬

你以前12點前就會消失添

重新做過

師兄你係正德兄個post都幾搞笑

今時唔同往日,事過境遷

Btw學業唔占

我淨係諗intro都諗左好耐

變才是永恆不變 哈~

正德大師好呢味野

做足22個鐘

呢個世界d 機佬多到7仔咁,總有一個係左近

聽晚睇陳綺貞啊 我今晚要俾啲掙扎

唉

你條hp可以用幾耐

算啦算啦唔講

飲杯咖啡又升返，可以不斷吊命

現實稱呼: aki
性別:女
問題:同現任男朋友會唔會結婚
諗問題既日期時間:28-04-2015

兩年前諗既野都記得

開始唔掂 今日一唔夠訓 鼻敏感嚴重到隻眼都敏感埋

有頭髮邊個想做幟哥

我是來笑人的

咩呀唔好諗歪喎

我想 光頭可以練成哈雷彗星大s射球

你需要去健心

會overload

iktf

望下我而加個樣就知我殘到顛

哥仔,你係真心有煩惱先好問,唔係玩野亂咁問
你不如逐個月問過得開唔開心啦

唔知你而家咩樣

呢題就合格了

好辛苦

7月過得開唔開心都問得出

2018 打錯

巴打 你做咩姐

更正
Aki,
女，同現任會唔會結婚

嘩 時光機

真正既明年今日

巴打 講樣嘢你知
其實呢到啲巴打好準架仲準過我

今日燥底呀,燥到傻9左

邊個激嬲軍官大師呀

笑死 絲打係咪叮噹黎

事實就係 我入黎都係因為佢哋太準
佢哋先係大師

自由穿梭過去同未來

你

繼續吹

小弟表示 躺著也中槍

可唔可以bam9 大師呢個字

仲要bam9

咁叫大撕

我鏝又失2分
好灰

現實稱呼: 琳
性別: F
問題: 同依家極有好感既男人有無發展機會
諗問題既日期時間: 28APR2017 05:32am

留名

早晨

#740

劍2 劍侍 棍9

似乎你父母問題以前一直都有，不過未滾到咁大
依家係一次過爆發？未來唔睇好。

利申9up仲要唔知有無用錯陣

補返占

棍6 杯5 杯4 教皇

你以為有機其實對方似仲懷緬過去，依家你地關係發展一段基本上可以話無再郁過因爲對方未有心同你發展。未來都似做住朋友先架啦

利申：9up

post 33 完

中左同另一個fd既情況，
我真係想慢慢脫離佢地個圈子，
不過我寫呢條問題果時唔係諗緊呢個fd

棍6 太陽 棍后 （補死神）
睇黎你好有自信覺得自己有機？interview 應該都表現唔錯唔差。但唔似見得成依家呢新工，但之後工作上會有變動，順其自然慢慢黎啦

利申：9up

劍2 杯10 棍2

你拍緊拖/有對象 你似好滿意滿足依家狀況
未來可能有（第個）對象出現令你1516

利申9up

劍1
玩：杯9 棍后
唔玩：錢4 杯8
玩返你會好開心但好得心應手
唔玩返你會咩都唔做最後自己又lorlor巒唔知自己想點

利申9up

咪係
你覺得過得happy咪happy

杯5
入行：教皇 杯4
唔入行：隱士 劍后 棍10
入行既話你初初會對人有禮恭恭敬敬，因為驚得罪人做錯野所以同時會有壓力，之後做到咁上下你就本pea做唔會想進一步發展自己事業
唔入行既話你會收埋自己諗埋一邊最後比自己d諗法整死自己

劍后 女祭 杯騎 （補棍10）
如果你入左行後你好比心機做，機會唔係無但要等岩時機先可以更進一步，但同時你會極大壓力

結論：睇個款你都似會入行但入左行後你自己會好比心機做同時大壓力，小心自己會放pea. 成功同紅都係等時機。

曾經算半個行內人比少少忠告啦，呢行個個都好假。要紅要出名真係唔係靠樣靚勤力就得，真係好睇時機睇運。浸耐左呢行個人好易連本質都變左，就算係band仔都係咁話。你唔跟呢行既rules玩好易比人淘汰

利申9up

模特兒眠寶

對方目前的心情及想法: 棍6
目前自己的狀況：杯3
自己與對方的相處方式：錢侍
兩人目前的周遭環境狀況：世界
兩人關係最後的結果：劍10

下喂？你有多過一個追求者？
對方就睇好你地段關係既，覺得有得發展。但點解我見到你好似1516，未完全投入段關係到，似乎你身邊有多個人。依家你地關係唔錯，會互相付出。但同時關係去到盡頭發展唔到。未來好大機會變差同疏遠左

利申：9up 點解好似對錯野咁既喂？

棍4 錢9 錢1 劍后
你係咪近排先搵返人同人聯絡返？
但人地分左手happy緊wo.
未來係苦苦堅持，經已沒意思

利申：9up

上來打個招呼

為何不可以～

棍10 劍2 皇帝 杯騎 （補魔術師）

你係咪對依家狀況好大壓力好攰 想有新階段既開始。對方似乎都有野諗緊但未決定好，仲1516。依家你地關係係咪時不時都有拗撓？未來你地都係有拗撓但又好快好返，未來就一係結，一係分。（鬼唔知阿媽係女人出現啦 ）

利申：9up 點解好似又唔對既喂

棍6 劍3 錢后 錢5

你以為你有機？少年你太年輕了，人地一直當你朋友咋。抽身罷啦

利申9up

補返先，我偏向會結到既。因為你地未來都係等緊機會/時機再發展。

好似係

節制
應該：力量 劍4
唔應該：錢后 棍4

信左你開頭會比信心佢/自己去克服，但耐左你會攰，唔想諗
唔信既話你會仍然好關心你男朋友，會好努力維持關係

利申：9up 自欺欺人好咩？

錢7 棍1 戀人 杯1
兩個字：有！

post 34以上占完

我唔係幕前啦 幕後但唔係佢呢兩個職業

如果呢個真係蔣囝

叫佢算數啦,佢咁既款...

人地唔想理你又唔好意思唔理你，何必呢

虧妹我好耐無見你

求詳情

眠寶得50分

其實佢本身唔係好多人支持架咩

求follow up

Post31 #648

尼幾日開始有少少宣示主權
踢緊佢身邊隻狗公（ex）走

而同佢嘅關係就close 左少少咁
隔幕少左重 但仲有係到 應該要時間黎磨滅

一朝得意 語無倫次

亂入9up
你似計劃左會想同佢一齊，對方都唔係無表示。關係唔差相方都肯付出。未來關係似男既做主導，但你地好缺乏心靈上既膠流。
如果師姐得閒睇下佢幫唔幫你補牌 or睇下有無高人可以用皇帝牌解多d比你聽

你想我follow up咩
再占你同佢關係？

師傅明白了

無上一排就變左過街老鼠

死啦我咁占佢出到咁既結果，我會唔會有生命危險/被狙擊

明哂

我無同佢聯絡番，但e幾日有d事佢應該會搵我。
苦苦堅持姐係點？係咪復合唔到 ？

勤力的眠寶有飯食

放心，最多我地成班友被人批鬥啫

總之呢排應該會聯絡返
未來我就唔覺會復合
因為成段關係似佢主導。係咪佢叫分手？係既話我對劍后隻牌理解應該岩
你係比佢馴服縛住既雀，人地係后

我提出分手
段關係都算佢做主導 拍緊拖個時成日都好俾佢影響到情緒/心情

眠寶開turbo

我地會變左中介狗

真係好冇耐冇見
呢排好忙 好累 又作病 做乜都冇心情

咁興奮 又好返啦？

天氣變呀 小心點啦

女人每個月總有幾日特別虧

抖下啦

好彩個幾日有假放

今晚考試啦

咁正？

會變成波台假膠

咁咪每個月都有...?

吾系甘牙清

咁岩今個月有

咁岩咋，有時攰咪自制

清，就系甘牙

無 佢又講分手。我已經聽慣左
不過上黎見到占左咁多覺得眠寶好勁

Sorry abt that bro

我有時都會自制，咁岩呢期冇得自制

加油呀 有黎總比無黎好

好奇問問呀又 其實你哋占唔占到
譬如 曼城對曼聯邊隊會贏呢啲結果架

利申 發達大計

唔睇波既路過

塔羅唔係預言呀大師
唔關自己事既野.. 抽牌係睇唔到架

多謝 會好好記住

今日我最晏

有人未醒姐...

如果係 我今晚買主定客定和好
咁樣呢？

繼續訓

醒啦軍官！！

咁我問下你丫.. 主同客嬴.. 同你有咩關係

All in曼聯

咁如果我係忠實fans呢咁

利申唔係我問先架 我都唔睇波既

49000

Yeah!!

利申 早瞓jj無睇波

而家成日都一晚醒兩三次 醒完要訓番 1點再見

完全唔明點解睇波會覺得好睇
90分鐘悶到喊

當然睇人反應啦

Thx
畀佢煩到開始訓唔到，好大穫，即時抽一抽個人，唔畀佢拉住行

呢兩個字令我好開心 多謝大師

忠實FANS就唔會問買唔買架喇..
何況你買唔買都唔會支持佢地..
都係同你無關係..
你係死忠既話. 基本上問題已經唔成立

補充少少.. 但係要主動些少

有冇巴絲可以幫我睇下呀
感激不盡

眠寶係上面9up左了

有人亂入解左喇

仲差一半就做完 俾啲掙扎！！！

唔該曬師姐同眠寶大大

唔該曬大家

阿薇爾曼聯

Thx

all咩in曼聯， 邊個買曼聯

做咩啫

塔羅應該係用嚟幫人，引領人行出新方向
首先無論邊一隊贏我坐喺床邊都幫唔到手
唔關自己事 冇睇嘅必要
就算真係睇 我覺得都未必會準， 因為人哋踢波關你咩事

鏝迷表示唔like獌

利申： 啱啱起身

so far唔見佢想復合囉

係時候要平衡下

提出分手又想復合 咩心態

橙

當時壓力大/想逃避/迷失左 掛

占到邊隊贏仲點會有人得閒係呢到圍爐

如果咁易畀人知 就唔使踢啦師傅
直接搵個人 塔羅 未算囉

塔羅唔得,其他可能得

通靈之戰
不過 球賽 會冇曬意思

冇睇過通靈之戰

你講既係預知未來定係回望過去...

自己一個知之嘛
如果係問自己買嗰場波贏定輸咁又點睇呢？

利申 如果人為操控戰果 係唔會預測得到

塔羅係講緊潛意識,但唔代表其他都係
咁理解上憑咩否定其他占卜法先

買波咁買法，你支持邊隊，就唔好買佢，買對家。咁支持果隊輸左，都贏返啲錢安慰下自己

PS唔支持賭錢

有時間睇下情緒勒索呢本書

呢d咪抵死

又真係有多過一個追求者
其實係因為對方瞞住我一腳踏幾船..之不過又心軟比佢哄返 所以而家成日唔信佢 投入唔到 另一邊其實都有人追緊我 我都唔知點
咁係咪我只要投入返就可以繼續發展落去
感謝大師
想再正評多次

棍6勝利者既姿態

邊個勒索邊個 我已傻傻分不清楚

唔係我呀

冇話你

唔好諗啦 養返當年識預測賽果隻八爪魚咪得

好啦 其實我都係鳩噏
等事主上水解答

邊個強勢啲咪邊個係勒索者

忠告：
到最尾我勝利 我得到你
為何又害怕一世一生對住你 尚要百般遷就你

咁要你投入左再占先知點，但依家睇同對方係無將來可言

咁其實你想點
我依家都見到你關係混亂唔知想點但同時又enjoy多人追之感又唔知揀邊個好
我幫你唔到架wo

樓豬
請問上個post #473 排到幾多？

好似占左

問下我助手

姐係呢段關係我一直投入落去或者會有結果？
如果係
我會努力點。
如果佢都對我地呢段關係有盼望

ps. 佢又真係勝利者姿態
我可唔可以一個月後返黎占呀

但人地分左手好開心wo
其實我懷疑佢已經有新對象tim

依家狀況出呢個結果
你改變左自己再占可能唔同結果
如果一個月後呢個post仲係到隨時返黎再占

追post la

一個月後再占 隨時result都唔同？

因為你有variable factors 會影響成件事發展

大撕

我9up ja. 又笑9我

好想唱k

自己揸住個水樽當咪咁唱

好on9

呢個?

我呢咁 我有無

襯番你

另外，就係問卜者都比女方食住左

淘支唱k神器

你又想開呀？

咩意思？ 錯？

咁不如你話我知你想問咩。
你想問同best fd發展定問同另外個人發展定問同前度關係

定你想3條都問哂

仲以為會由軍官出 怪唔得睇唔到

咪473囉。資料性別問題係咪你留丫 無錯咪呢個囉

咁即係點？ 有無咩feedback

師姐講哂啦

唔係呀 問問題個人呀

要等佢上水

其實都中既 我都算準備好 個女仔可以都有意思 但成日都唔知自己想點
利申 宜家好似連朋友都不如

回帶jj
點解你唔用八字算下幾時有偏財運，唔係仲方便快捷咩

我同佢一齊個時佢同佢ex散左無耐，我睇得出佢放唔低佢ex, ig/sc 成日post歌詞掛住ex,佢唔認掛住，同佢講過唔好post, 佢話我諗多左，我因為心入面太痛提出分手
我認我只係佢水泡
但我真係好鐘意佢

唔捨得都要架啦
不過你自己決定啦

其實係 因為自己都唔知自己想點，好冇方向
唔該晒巴打

下個會更好架巴打

係live左啦

頂佢個制
上個星期約完話今個星期去玩
而家又甩底
真係咪鬼搞活動
成班做毒撚算鬼數

你好彩約著我無聊又手痕
狀況：審判
前度：愚人 月亮
Best fd: 高塔 隱士
另一個追求者：戀人 錢9

你搵返前度只會攞苦黎身
你揀best fd就就會連朋友都無埋
揀最後個追求者就會關係發展好好大家都開心

利申：你諗你啦

搞手？

Btw我依家先知sc係解snapchat
我真係太out

明嫁喇 眠 寶

啱阿

我成日見到sc心諗乜撚野sc. 渣打呀？
結果岩先先諗起係snapchat

有裝但極少用

搞手既悲劇

次次都食屎

永不做搞手 做到灰

我直情無

直情唔知咩黎

後生個堆唔係鍾意用snapchat ga meh?

少用揮手

都無FD,用黎jm9

扮下後生先

Iktf

點解你要講出黎

原本除左whatsapp冇其他通訊apps

咩啫
fact

有fd用但無人同我用

好殘忍

有用 不過極少po story

我有個朋友會不定時sd無聊野比我

係咁架啦，而家唔會再搞，想食飯就問最熟個啲，食就食，唔食就算

岩呀

無snapchat, 但有用instagram story, 成日睇下某人睇左我story未

從來沒有～

600日火
我親手整熄左

突然想del番line同tg

因乜解究今日好似好灰

Juno bb出左新歌

未聽

好好聽

唉 咁sad嘅 但係我又唔甘心move on
Anyway唔該晒巴打

歌名呢

其實人地都有第個你仲返去搵人何苦呢

甘llm
咩事分開？

禽獸

有第二個唔係另一個黎咩？

甘你老母

sor睇錯

現實稱呼: yeung
性別: 男
問題: 玩交友APP識左個 超心動 天蠍女, 有出街2次我有表示鍾意 想做朋友開始慢慢追佢 我有意發展 但佢係比較COOL既女仔 有時唔覆我 有時會約我

係LKF識左另一個女仔 岩傾 有約跑下步甘傾下計 但當佢係朋友 但FEEL到佢有興趣發展

唔知點好 之前試過一腳兩船 不會再做

另想問下事業
諗問題嘅時間: 28/4/17 15:45

sor llm

甘你老母
星座你老母

連續兩個睇錯係咩一回事
甘 咁 傻傻分不清?

唔係。呢個事主前度都有第個人

咪刪左 講笑咋

噢⋯

我唔甘心你都要問候我媽

驗眼啦

天蠍女答你：覆都唔覆你=機會極低。約你出街純粹攝下時間做下朋友

星庭撚

甘你 sor睇錯

只係個女仔性格好天蠍下 所以咪用星座形容下

咩叫好天蠍

藉口！
寧信世上有鬼也不信男人那張嘴呀

紅色警戒！
唔好再提

拎左對無著好耐既鞋出黎著一陣啲皮就甩 今晚掉鬼佢

對鞋係無辜....

慢熱 忽冷忽熱 會觀察人 好有魅力

甩到好核突 平野無好野

甩皮真係無得救

無啦啦睇人唔順眼 發人脾氣又心痛
多疑多慮 成日亂諗

呢d係唔係

有無水瓶 其實我唔識星座野

今日冇火

清 我miss左post 我係32架

我都唔識星座野
不過覺得佢形容既性格行事行式等等都好貼切

你留乜架
理應占哂你追左post未

更年期特徵黎架wo

Chur essay好痛苦

開愚人真係好岩你

叫我呀?

你係愚人咩

壓力大姐 呢D

外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

咁呢d呢

Move on啦 要接受佢唔係屬於你

但佢又開post搵天蠍絲指點
咁究竟個女仔係咪天蠍
唔係既話點解要問天蠍絲指點，媽我好亂

好正確

你幾時指點下佢

自己都講左自己點解愚人 明明眼前有個好既都唔move on。無得救

乜唔係咩...

我岩先指點左

呢幾句係人地假膠作出黎嫁,咁都話岩

無想知有咩特別要注意既
基本追女仔我都識

有邊個唔係對人歡喜後人愁呀星座撚

你唔比人地係水瓶座既

見佢IG POST既野 同佢做緊既野 同諗緊將來發展既野 好堅強呀
但有時見佢聽開既歌都係好SAD

拿我占到出黎就係好結果既（暫時睇）
咁你無信心唔信我都幫你唔到
你根本都唔想變唔想move on

有邊個唔撚係咁嫁 呢d萬能key都話岩,笑撚死人咩星座撚

又岩既
不過我拍過5次拖 同過唔少女仔約會過
真係咁心動都係得2次

5年LONG D一次
今次係第二次

搞到自己亂晒 就黎到迷戀 死唔死你話 廿中幾歲 仲有迷戀

好笑
呢幾句未心理測驗4個答案都中個啲

樓主 有冇塔羅下

我以前都唔係咁既 前2任女友都唔係我主動追既

好耐無追過女仔 遇到個心動 我想主動追佢既

冇

唔該巴打 未來嘅嘢就遲啲先算啦

點解唔追？

我有次同5年LONG D既前度 去試過一次

幾準下既 問感情

塔羅師話男方無問題 問題主要係因為女方內心有個劫 佢過到 我地感情就一路平穩 過唔到就係無機會了
最後個前度因為身體原因有了Depression 要睇心理醫生
我搵佢都唔理我 最後就斷左

我一直努力追緊呀 有時佢唔覆我又覺得好depressed 佢無啦啦搵我我有好興奮

劫呢個字唔多似塔羅師用既字
路過9up

劫 差唔多呢個意思 塔羅師當時唔係咁講 3年前的事 唔係太記得wordings係點

手痕幫你快速塔完，淨係講解牌果part算
如果你同天蠍女一齊你地關係會唔差，會想努力維持關係但之後會有爭執；反而唔一齊關係可能會更好
Lkf女就慘囉，人地對你都唔差，但成段關係你都未完全投入去到，變左你主導段關係（想問下係咪識左無耐？）。如果你同人一齊你就會變得安於現狀無心再發展落去，未來你同佢關係有變化，有機你大壓力/嘈交到分手；唔一齊既話咪朋友咁但都係你主導。

結論：無心同lkf女女發展就早d放開人啦

9up

我知佢生日

咁佢係咪天蠍女

性別: 男
問題: 玩交友APP識左個 超心動女, 有出街2次我有表示鍾意 想做朋友開始慢慢追佢 我有意發展 但佢係比較COOL既女仔 有時唔覆我 有時會約我

係LKF識左另一個女仔 岩傾 有約跑下步咁傾下計 但當佢係朋友 但FEEL到佢有興趣發展

唔知點好 之前試過一腳兩船 不會再做

另想問下事業
諗問題嘅時間: 28/4/17 15:45

我知錯啦

睇完上面眠寶解牌即刻約個男仔食飯先
有無巴絲講下未來牌皇帝會點?
有冇機一齊

樓主火勢好重 唔講星座啦

我已經唔記得自己講咩
如果我占我會開多隻牌補牌解
但呢個都係由返師姐負責好d

算啦佢點都唔會占你

約左未先

皇帝未來我覺得冇感情交流 好死版果類
get唔get我講咩

唔一齊關係可能會更好 我明既 但我會心裡點都記掛住佢既
所以我先擔心 拖住LKF女 識左無耐架係
以前既我太任性 傷害過人 所以依家想成熟D 為其他人著想下

啱啱Whatsapp咗佢佢未睇
之前Post1占過個陣未來牌係戰車逆
之後真係比咗好多心機同佢做朋友

唔該曬眠寶

5p字加星座撚,自己去廟街啦

Get
但真係冇
呢個解決唔到
因為佢本身就係咁
我都唔知點好

重帝係自我保護意識好重...缺乏安全感...小心唔好過份進入對方既領域

小弟入連登時間唔長 會改架啦 之前高登都無上過

否則會有爭執

佢隻牌係權杖9
係咪都係有保護自己既意思

都唔想得罪人既

有冇話咁我主唔主動好

係咪受過情傷

唔知算唔算係

點做好呀點做好呀

你都幾有毅力

哦 合理呀

比人斬左都未知咩事

thanks 寶寶anyway
想重點問下關於心動女
其實有次佢話仲有2個男仔鍾意佢
想知我機會大唔大 有咩要注意

知道
會小心啲架喇

係想放都放唔到

其實唔難

突然忽發奇想又想再問之前既問題

咩

今年係咪真係考到救護 突然有d質疑自己

Sor係我不負責任開完牌走左去 而家唔多得閒（加無牌係手

我同你一樣 想放都放唔到

無信心死梗...問乜都無用.
自問有冇盡力?

荔枝角d2 place市集有朋友 擺塔羅攤位
有興趣等唔切 可以去

絲打 可唔可以麻煩你得閒個陣幫我補
唔該曬你

有呀,不過拖得越耐越冇鬥志
筆試又冇從入手唔知點溫

好遠

上水

冇地方係唔遠

有.. 番大陸..

你個朋友咪我個朋友

紅師傅呀 條仆街仔呢排好主動呀 求救呀

咦 你又岩

你地個朋友咪我個朋友

32 #5

上水 粉嶺又係偏遠 去邊都個幾鐘

最慘係情侶一個上水一個海怡半島

粉嶺d巴士線好d,上水就

Long D

真係loop左好多次
放鬆啲

海怡而家快wo,金鐘轉南港島線好快到,去柴灣慘d

越近考期就越驚,放鬆唔到

你叫長洲情何以堪

離島冇得計啦,梅窩仲衰tim

大嶼山唔係近過長洲咩

操多啲，等你少啲時間亂諗

長洲船密,船程都係一個鐘
梅窩個位難入

上水入大嶼山唔係咁易嫁,搭咩車都轉到on99

體能操好左啦,能傾唔知點溫

現實稱呼: Ray
性別: 男
問題: 想同前女友復合，有冇機會？
諗問題既日期時間：2017年4月28日 18:21

係咪都係CRE個份?

其實講真 有偏財運都唔一定會買得中 因為有外圍操控
咁人為嘢係冇得算架嘛

考既野唔同,不過都係mc

你在意人地又點呀,人地理朋友多過理你呀,佢覺得同你一齊好大壓力呀,而家終於如釋重負,唔想同你復合呀

施展你既神龜占卜

記得帶中華牌鉛筆

咁真係唔知點溫了
CRE份能傾諗住買本練習做下

點解要中華牌

我哥買左幾本 救護果d所謂既天書d人話冇用,我fd溫到熟晒都fail

正德兄話我今年有運,睇下9撞撞唔撞到個合格番黎先

接受啦唔得咩 ？

軍官好直接

終於做完 差啲演唱會飛都唔記得拎

唔好遲到呀

唔知岩唔岩嫁

我有次演唱會遲左15分鐘，miss左2首歌，勁唔開心
儘管我當時已經睇左2場

中華牌六角型，可以擲

好野黎架

答案得5個,咁擲中第6面點算

再擲過

再擲，或者靠自己

睇路呀

咁3次6係咪成份由頭做過

三次六果題唔做

已上接駁巴

🙆🏻🙆🏻

希望兩星期或者一個月後個post仲係度
感謝大師

食飽飯放下負能量，其實正路應該一早放左手，但唔知點解呢一個拍得咁辛苦都唔想放手

望就咁望

我哋都分開咗一段唔短嘅時間。我已經冇再去考究分手最根本嘅原因。
佢又唔係話唔理我，但似乎真係比起佢對其他朋友冷淡。
其實係佢帽我先嘅，不過我都仲在意佢，有時佢話我對佢好令佢有啲內疚，因為佢知佢畀唔到我想要嘅嘢我。或者係因為咁令佢有壓力啩。

帶帽你仲想復合

睇到眼都突埋

咁感覺呢啲嘢好難控制嘅
不過你咁講我都冇嘢可以做喇

你又岩既 不過都係放手啦,比你復合到都難保佢又再派帽比你

有次痴痴地線傾起呢件事，佢因為呢個男朋友帽我，但佢話而家都覺得自己冇咁快定落嚟，所以呢個都好大機會唔係最後一個，叫我唔好等佢。
所以，我係明嘅，但情感上要放手又係另一件事。
有時覺得大家關係好似有啲曖昧咁，不止於一個普通朋友，但佢又時冷時熱。其實呢種關係好奇妙。
我暫時未揾到另一個有呢種感覺

佢好靚

一啲都唔靚，不過言談行為間好識點樣吸引人。
我有時都覺得佢係因為壓力唔想面對我，佢話同我相處畀佢一種太細膩嘅感覺，意思係留意到一啲細節，可能佢唔係咁想/需要我知道。

唉，佢釣住你咋藍絲

藍巴

咁我都未揾到下一個，有糧派下嘅話都好呀

又入我數

你要負責任

派糧你咪更加放唔到手

我冇攪大你個肚架

我同自己講當係騎牛揾馬
有得食食咗先

十個月大

但而家人地唔比你食

嘩嘩嘩 你地兩個咩關係

男男都可以有ｂｂ咖

所以先請軍官同各位幫手。
我諗我要嘗試令佢唔好感受咁大壓力

好困難喔

可能性不大

why not

巨不安

咁bb跟邊個姓

複姓

我諗需要長時間。心態上要調整。
其實當係慢慢放低佢嘅開始

邊個第一隻字先咁

求其啦

順口就得啦

關中

其實有啲野係藉口黎
咩對佢太好所以壓力大⋯⋯呢啲真係

咁快就34

其實係佢覺得有束縛所以有壓力,你都識講佢未定性啦,佢根本想要既係冇責任咁玩玩下

係 今朝手殘send 左出黎

自己占信唔過自己
始終仲學緊

是咁的 尼個星期同佢關係都進展得幾快
但有樣野我唔係咁明
佢話唔會再同隻狗公一齊
但我地都係到果陣 隻狗公痴埋去
佢又唔會好推開佢 可能隻狗公真係太痴身
而我諗到嘅有兩個可能性
1）佢激緊我嘅妒忌心 要我出口表白
2）佢未放得低隻狗公

好迷茫 然後後日約左佢去迪迪尼
諗緊好唔好順勢表白

我姓中途島

中途島關谷

咁長既

但正德兄姓關

同意你哋所講，壓力咪就係因為佢唔想畀咩承諾。認真我就輸了所以我都希望慢慢開始自己唔好太認真，都係個句，有得食咪食，冇得食咪算

你約佢星期日？ 哇咁我要睇下我聽日有無時間同你占

突然多左咁多正皮既

10正皮

不如叫返你芷晴比較好

名: Wai
性格:男
問題:幾時有拖拍

森麻哥

本來都無諗過咁快
但今日比佢激到我生蝦咁跳
諗著迪士尼浪漫啲

你今日斷左線未呀

突然上水

森麻哥我好撚慘啊

red

現實稱呼: samuel
性別: 男
問題: 今年會唔會搵到工 (會唔會有big4 offer）
諗問題既日期時間: 10:52pm 28/4/2017

又衰多個interview
今次問左原因
兩round都話我everything good，present well
不過唔夠technical
佢地話會安排其他俾我 好想知最後搵唔搵到工

你好定撚定慘？
三樣加埋咁激？

又係你阿?

重嘜9

無計啦巴打
我唔知點繼續行條路好呀
佢地話我唔夠tech
個原因係我d師兄師姐performance唔好
所以對我degree無信心

真係sad到仆街
明明去見business consultant
點知去到話想請technical人
點解個天咁對我

好慘，無撚，畀女朋友撚化就有。我又唔知佢做乜咁大反應

你讀咩架？

it

Www

你的資訊很有用

無人請diu
今年見既全部工都係final in收皮

我愛陳綺貞！

做乜咁話我

我以為IT好好撈

岩岩駁番

咪玩啦

就算我有讀ICT,但將來唔揀讀IT

就知咩事啦

無第三者 之前因爲相處問題而分開
haha thx bro

屌 姓關谷呀

咁關菊英姓咩

同寫apps既有無關係？

兩樣嘢冇關係喎

講不出聲講不~出聲

咁谷德昭姓咩

唐

牛

識都唔識占乜

唔，黑畫面，可以收工

其中一範係software engineer
我讀個d係it technology
姐係學吹水 無學dup code

唔怪得我咩都講唔到

我學緊dup code

師兄 玩兩手dup code睇下

無啦啦dup咩
我新手黎
html JavaScript c++還可以既……

coding
真心好怕coding

好正

有傾過兩句計咁算唔算

我想問我同侵侵有冇機會發展
我識佢但佢唔識我

又唔係既，都可以講到，但極度馬後砲
問卜者算樂觀但對方唔多想理佢。關係上問卜者似有心想去識人，未來都仲係1516唔知點識好 最後似會盲中中走去做d野引人注意

真9up

屎忽痕

咁人地知唔知你乜水

眠寶竟然未訓

失眠 唔知仲乜鬼呢兩晚都係咁

知既 有互相follow ig

因為緊張?

Bb緊張嘔奶消化不良

唔係，我估我訓唔慣間房咁大咁空，驚架嘛

聽日重要日子

咁我要講既係上面都講哂

驚盪失路

google大神係你好朋友

map reading

路痴

Uber

佢有鬼錢咩

走呀

我比較擔心落錯車多d

[member]現實稱呼:怡
性別:女
問題:我今年會唔會遇到鐘意嘅人？
諗問題既日期時間:4月29日上午1:05

幫下你

都係google map

好快就有嫁啦

又黎, 點解大家都鍾意自己打

軍官可唔可以幫我占下，睇下我女朋友仲鍾唔鍾意我，會唔會揾返我。定我揾佢好？
聽日本身為佢搞左個surprised party，因為佢離職，依家搞成咁我唔知仲去唔去好

被動痴家,長期留係朋友圈入面,應該錯過左條友,而且唔夾,除左佢之外應該未有其他

現實稱呼:jin
姓別: 女
問題: 年底可以出pool嗎
諗問題時間: 29/4 01:24

你一堆問題我應該答你邊個

我都唔知呀
依家拎堆氣球on99咁 朋友仲整左兩個蛋糕

咁去佢屋企啦

琴日睇YOUTUBE 幫自己開左個幾時拍拖既牌(整體+4張)
整體出 SUN
4隻(3個月份為一隻)分別係 劍騎, 戀人, 杖7, 劍5
然後唔識解

其實我一直有個問題,d星行得咁慢,個盤又4分鐘先轉1度,咁如果短時間內有幾個人問同一類既問題,咁d徵象咪一樣

由於搵唔到占到邊, 決定訓

連埋咁解咋嘛

應該會死多兩錢重
我可唔可淨問第一條問題
佢鍾唔鍾意我，會唔會好返

me 2 who 3

唔該你 即是我聽日點都厚臉皮啲去，最多全程做camera man

平日少啲搭的士，慳返個錢咪可以搭uber

行路去

現狀: 杯10
問題: 錢KING
解決: 杯KING

嗯.. 唔知開得對唔對應
不過咁睇佢而家只想同你做朋友, 應該未有進一步諗法
問題出自你好難打動佢... 佢可能因為以前D野令自己唔想輕易同人深交, 唔知你會唔會覺得同佢相處佢都係相敬如賓咁
解決就係都係個句, 感情交流, 不過佢而家唔想, 咁你唯有包容佢, 有D耐性...

利申唔係好識既

即係
sun +劍騎
sun +戀人
如此類推咁?

現實稱呼:wing
性別:女
問題:我可唔可以揀到hist做major?
諗問題既日期時間:29/4 02:14
唔該哂

所以地點好重要，睇外國人既八字都要換日柱啦
就算係香港，南丫島同上水個經緯唔同，個盤可以完全唔同

咁你又可以問喺同一個地方問同一個問題會點

最早
訓

再訓叫咩最早

我當全部香港,廢事煩 琴晚有兩個真係出埋同一個卜卦盤

屌今日見工你前兩個鐘先同我講請到人唔洗見。玩呀

呢個就係貪懶既後果囉
因為我本命盤正正係港島新界會爭好遠既格局所以我覺得地點係重要

不過上網占唔洗搞咁多啦

天南地北都差唔到1度,影響唔大嫁bo

唔開心呀今日唔開牌呀妖

間公司又會咁既

9成早幾日搵到人，但今日見工先同我講。（佢9點幾sd msg話唔洗，但佢9點先開鋪ja wo) 勁9。又唔早d同我講 又要搵過

慢慢揾，唔好急。你target咩類型既工架？

佢慢唔到

乜9都target

最衰都係你

我無辜嫁

無啦我6月返梗香港

咁揾定香港工

香港工我唔怕我搵唔到wo又

咁得啦

咁搵定先

現實稱呼:呀強
性別:m
問題：我想問我追緊個女仔可唔可以有進一步關系定係佢只係當我淨係朋友
諗到問題時間：29apr17 11:35

系llm

咁老定呀？

超準
其實真係覺得佢成舊冰咁

放到就放放唔到就努力啦

唔該曬你啊好感動因為你真係記得幫我

跟住變最遲

一齊努力

今日我開啦

從來唔驚無
最多做Starbucks

妖上黎又比人串。深潛

淘左套殘體

等運落黎香港

靠你占啦

寶寶 唔好走

其實咩都唔識

唔同題型有唔同既占法..

早呀

Sorry

兩個陣打天下啦

你地激嬲佢啦,係咪衰

其實邊個串眠寶

睇下上面咪知

又好似知 又好似唔知
算了 繼續溫書

突然發現2號考試 今日已經29號 時間過得咁快

溫左書未

你唔係話唔洗考試咩

開完party,好似工人咁 不過佢都無黑面既

點解似工人

似乎算好

整野食，鋪枱，吹波，影相，洗碗，執垃圾

我話major無 但college 有

就係未 notes都未印

杖王 杖4 杖3 隱士 劍8 杖6

講下你自己先啦
對於你黎講 佢係一個都好外向既女仔 而且帶少少固執
雖然大家係分開左
但你覺得而家雙方既關係似係為未來進一步發展而等待
雖然可能冇交流 但你會相信呢刻好快會過
但係你自己都對未來關係都好似冇乜信心咁
好似若然呢刻冇改變就一世唔會再改變咁

其實對方對你既印象好好
你好似俾到家既感覺佢 令佢覺得係你身邊就冇有怕
對於而家既關係 佢覺得大家應該俾番空間自己 唔好再作任何交流住
我覺得佢對於你地兩個之間既關係並冇抱住任何進展既期望
似係做番朋友比較好

錢1 杯3 杖1 力量
你地係點識嫁? 一齊做野?
不過佢似當你frd多啲
發展機會都應該有既
不過都需要好多耐性 似乎

現實稱呼:Mandy
性別:F
問題:男朋友嚟緊會移民，我應唔應該跟埋佢過去發展 男友23 我22
時間:2017-04-29 19:21pm

太陽 杖侍 杖2(劍1) 月亮

解唔到

我都唔知應唔應該幫你占
事關你14日前先問完同一條

杖9 皇后 錢7
之前係咪拍過拖而且係俾人hurt得幾勁
而家你表現得好nice 好受人歡迎
你希望因為咁而搵到中意果位
但係到最後都係搵唔到 暫時

杯3 杖10 杖2
你係唔係之前有對象
答完我先答你

杖2劍1 1齊出？
月亮後補？

杖2 補劍1

問卜者自我中心，但對方又想以計劃行事，想所有野係佢掌握之中。所以似兩邊因某d事而意見不合鬧交。但又想搵人和好又唔行動 未來兩邊都似因為唔搵對方和好而ff到自己不安唔開心咁

真9up

下個#708

搵定冇用

現實稱呼:呀強
性別:m
問題：我想問我追緊個女仔可唔可以有進一步關係 定係佢只係當我淨係朋友
諗到問題時間：29apr17 21:04

可唔可以幫我占一占
唔該哂

現實稱呼: angel
性別: F
問題: 我同鍾意既人有冇機會發展？
諗問題既日期時間: 29APR2017 9:07 pm

咪推啦

佢好似成日催咁

揀到

下個735

催左兩次

樂觀睇，至少無西面無block 我囉，先頭仲肯聽電話傾左一分鐘咁大把

唔知點解覺得你拍拖好辛苦咁

好想搵返佢
但激嬲佢個時 佢又話唔會原諒我咁
所以唔敢再搵佢
好想同佢和好

成個奴隸咁

遲下進化老婆奴ex

決定早睡早起 聽日要溫6課

叫埋我起身寫文OK?

心驚擔跳囉，佢唔發作果時係好正，上山下海都無怨過一句

但佢發作個D係無原因咁

成日都要死狗mode

叫埋我起身去比賽OK?

應該啲原因係深層次啲，因小小事就爆。分析完來來去去都係無安全感，自信低。廿四小時對住果時就無事

叫埋我起身返工OK?

你幾點起

咁我叫得黎都天黑了

劍7 審判 命運之輪 白牌(補 劍10)
愚者 杖后 劍7 杖5

唔小心洗左白牌入去
所以占左兩次
我兩個都解

第1:
你地之間既關係好似命運既安排 一拍即合咁
但係未來充滿住變化 個變化對於你地既關係似乎非常不利
我覺得你應該審視下自己追求既方法 方法可能有啲唔恰當咁
btw 個女仔好似對愛情明白了些什麼

第2:
你地兩個個關係似乎存在隱瞞
其實你份人咁唔定性 你真係渴望有人綁住你咩?
未來唔樂觀 你地兩人不但冇進展 而且更有分歧

不過你應該睇第2好啲
第1果個應該唔準

咁我半夜起身叫定你?

ok

想8點幾起, 食個早餐番學摺埋

有白牌會唔準既咩? 我睇書話白牌都有意思既

我岩岩幫自己開時間之流
錢8, 劍2, 杖6

我覺得都幾中(可能自己睇自己太主觀), 過去好似係咁努力去做野, 而家就唔想再做, 坐定定等運到

我6點,叫我先

咁你叫我地差不多啦

咪係

218, 6個零, CALL 我呀

咁聽朝我同madam講我要叫人起身 比賽,不了

move on

咩喎
連登万刀甲唔係咁易出手架嘛，唔想勞煩佢姐

杯5 正義 戰車 月亮 杯侍
而家你好似好唔開心 每日剩係諗住你男朋友 生活上其他事情都好似冇哂動力 甚至忽略埋
如果你跟左佢去發展
初頭任何事情都會諗得好清楚 先會決定
都會有少少壓力
但係一排之後就會關係發展得唔錯

唔跟既話
你會好驚 (可能驚佢搵到第2個 etc)
跟住你都可能會有新戀情

利申:真9up

當抖下囉

無錯, 專心溫書

劍騎 愚者 錢1 錢侍
唔似中意你 佢似係嚮往自由既人
唔會咁易俾你纏

最緊要係唔好頹慣左

唔準呢個樣

嘩，佢要我del曬佢啲相 洗唔洗咁絶

佢啲frd都幾慘
叫佢要用initial 黎叫

我6月番實習工, 希望識到新朋友
不過講起就SAD, 要番1.5月都係無人工收既, 但我仲要買番工既衫同鞋同袋

嬲咩事...

先back up
後del 比佢睇

錢7 命運之輪 劍侍 皇后
唔識解
求幫手

屌原來改左6點半開車,而家要5點9起身,on99

咁你仲唔訓

我實習又係冇錢加要特登買衫
仲要買翻貼紙禮物個啲轉頭
不過兩個月食屋企住屋企，慳到既，加油

杖4 戰車 錢1 杖8(補 杖5)

等新手寂寞9up啦
到目前為止 你已經覺得同個男朋友好穩 同佢一齊果陣仲有少少家的感覺
你地係唔係成日shopping 好享受追求物質生活
唔係好識講隻戰車 不過可唔可以話佢份人都好自律
黎緊 好快 你地 就會 嘈交

頭先睇明珠930而家睇妙手仁心

讀書果時係中環實習，無人工，要買suit,食野坐車貴到喊

我番工要著office個D黑黑白白既衫, 但我全個衣櫃只有一套suit

仲係同一件事
要嬲幾耐呀頂

你講緊我 坐車就算了, 平時番學都差唔多

Del曬 佢想點就點啦

笑兩聲, 喊3個禮拜

本身住大西北？

住九龍以東, 平時番學都要過海, 地鐵又唔算貴既
不過買衫真係... 食飯想慳都可以帶飯既, 不過要睇下個到咩環境先

如果係中環，唔洗睇，直接帶飯

一套着哂intern 期 唔駛洗

到底要點解決，我唔洗返工返學時間都已經對住佢

雖然好穩定，但我諗你覺得有d停滯不前既感覺，唔似淡左既不過總係有d障礙令你地有d隔膜咁
你地有心行得遠，但雙方達唔到共識，好似大家追求既未來唔同

關係係ok既，未來未必係嗌交，但有難關係真，講緊未必係你地之間既問題，可能其中一方有更重要既野要focus，唔想投放太多時間落愛情身上姐

建議忍一忍風平浪靜，其實大家都有心走落去

利申 就恰著9up下

淨換底衫，底褲

加油

一開頭好岩呀，
不過好少追求物質架喎，不過冇野做行下街咁
係節日會送下禮物仔咁啦更要既
佢真係好自律，我好欣賞佢呢點
同埋 已經 鬧左交 哈哈
thank you 寂寞

會熱死

買多2套 之後d恤衫淘寶啦 然後mix and match 撈亂著下

唔敢淘, 成日唔岩SIZE, 再唔係就透到仆街

會否太快鬧

U記幫到你

淘寶果d成日變童裝

考完試先慢慢睇
聽朋友講過有次有個老細睇唔過眼D INTERN著D衫頹, 叫晒佢地一齊落中環買

我最近淘左4件裇衫，都算ok，但啲質地好鞋
不過30蚊件算係咁

其實係鬧左交所以先問既

男人就好啦, 男人西裝日日唔換都真係唔多覺

最麻煩嘅係佢移去美國
個到又無working holiday
無身分無得喺個邊做嘢搵錢
只可以拎visit visa去幾個月再返

Btw 唔該哂巴打

恨拍拖,非常在意對方,可惜人地善變若即若離咁,所以自覺有種無力感,自己亦顯得被動,同時事業上又有野要處理,呢種感覺會越趨明顯,情況亦只會更難捉摸,非常唔樂觀

利申:唔想訓9up下

其實Zalora果d都ok 百零蚊件

過去讀書呢？

我希望我自己唔洗成日着 好麻煩

直頭冇買過

你個行應該唔洗掛(?) 我都唔知
你暑假有咩搞作

同埋未來紅字個度，我覺得係一方煩緊又覺得自己好煩惱，另一方好想幫但有種無能為力既感覺

我都唔明點解出到呢啲，但我逢係眼訓就好多直覺出黎

你地係唔係想追求更穩定既生活 好似咁樣對路少少

ocamp讀書 番工 同 自修

空空大師我幫左你啦 快d多謝我

獸父

講真我覺得旺中都ok，質地通常都係滑lut lut個啲，仲有得摸，都可以考慮

唔買衫搭唔到嗲

謝謝軍官大大

獸毛毛

2月先買過一套
想繼續買衫

搵人幫我睇番個結果同d牌對唔對應,我用星盤睇

你到時就會上黎問:
OCAMP識左個組女, 發唔發展到/
OCAMP識左幾個組女, 應該要邊個好

其實你睇時間, 如果個問題已經煩擾左一段長時間, 咁點計? 都係計佢問個下個時間?

著左幾年著到爛都仲著緊

Ok唔該哂你 我諗我放棄比較好d

你去死好冇

er...用佢忽發奇想問果個時間,即係佢留果個時間

啱呀真係幾想拍拖下 ...
咁點算呀真係幾鍾意佢

咁所以你而家係點
要講故仔嫁bo

已經着厭左
想買新衫 想扮靚

SORLY囉 講左個真相出黎

btw 佢識唔識你嫁
牌面唔多覺佢識你

唔知bo唔識比建議 你又唔講下咩情況,我都捉摸唔到你

童子話我會係其中一個camp 中意左個女仔

我可以轉職做魔法系啦, 9UP都UP中

魔法師

你買開遊艇 股票 點同你玩

算吧啦 未練好魔攻唔好出場 打輸團戰

連寂寞都要出POOL了

結婚

算吧啦

本身諗住過去讀書 但實在太貴
我怕負擔唔到

同佢就其實唔係好熟 知大家係邊個
只係補習嗰陣時識 不過而家補完，好難有機會見到佢

學術討論, 我覺得我只係停留係解好牌面既野, 唔知點樣先可以好似你地咁講到成個故出黎

有排都未到呢步

因為佢冇轉職

出pool記得請食飯呀

屌

陪伴是最長情的告白，男仔黎講比佢知你支持佢就夠

約佢啦

唔買啦

將d句子串連一齊就得

我都知機會好微
不過係佢先令我可以放棄前度 我之前用咗好多時間都放棄唔到 所以都想問一問 sor

我已經表達左支持
但得個口講，我想實質d

真係有買遊艇

完全唔明你想有咩機會
見到呢d case都把鬼火,屌都嫌晒氣

那有錢

記得你好似long d左好耐

要再加多條規矩,唔識/見過兩三次電話都冇既咪撚柒問

人少少認左佢囉

一陣又比人話濕9神棍多多規矩

咁呢d問黎都多9餘,解完同我講其實唔識,唔識咁問乜撚姐屌佢老母

有都唔買,更何況冇

係呀係濕鳩架啦，走囉

所以個故事已經完左架喇

唔好咁串

聽日5點9起 而家仲未訓,你問我答

我都好怕最後會呢個局面

幾點訓？

尋晚四點半訓今朝六點起身而家未有睡意，請問大師我應該點做？

你都近啲呀應該易話為啲

諗住唔訓

我比隻催眠獸你,快d去小精靈中心

出黎啦催眠獸

希望係啦

留名睇中暑

今日做野終於曬傷左,之前有抗體唔玩獨木舟都唔會曬傷

你個名

有緣無份⋯⋯

on9 搽防曬啦
變左賓仔唔認得你

去七仔買枝今雞骨草護一護個肝

英文唔得？我真係叫yoyo

我話你個username

我個username做乜事呀？

靜係水老母，唔會水軍官，放心

1號又開始斷六親lu,季尾就會變非洲土人

你又重回舊地呀？
救護出左結果未？

但我水佢

神棍

唔好咁啦各位

頂, 我隻貓用盡所有方法坐我個電腦坐我D NOTES 我訓了, 完全做唔到野

佢假膠，排陣隊好快到你

晚安

傷心之地 唔想番去,可惜屈服係錢既魅力
救護頭先報左,6月先體能

又可以𥄫大媽又有錢收，爽啦你

日日留係個有唔好回憶既地方又點會爽

仲有3個鐘

今日我最早

第2

琴晚3點半訓5點半起身,訓完等於冇訓,你問我答

第3

問黎無意義

第4

第6

計糧計8點,7點到左等,11點50先比賽
你地話係咪on9

第5呢

唔夠訓數錯左

又係你阿？

柒叔最近忙咩

叔叔

你又認得

虧妹下一個

即係幾多號,冇電唔想搵

上次佢問佢同另一個frd下個月會唔會傾得番計定唔知乜鬼
個名太特別 易記

你當係spade果個

第7

唔占呢個,4條友要轉4次宮,頭暈

咁佢既下個 好似上兩頁尾 水你老母果個

我唔洗返香港

#944
雖然你想拍拖,但可惜人地專注學業既同時你都比較被動,又係搵朋友多過搵人果類,好似開始有d想放棄啦wo,無力感逐漸增加既時候,溝通同感覺逐漸減少,冇機

利申:未訓醒9up

差4個朋友就完晒

岩岩好4月最後一日,有飯食

有太陽，心情都好啲

我應該做返啲野令佢多啲留意我定真係放棄呢？ 我從來都未試過咁 好似做左佢隻兵咁 超頹喎 btw好準囉其實

推爆佢過隔離

997

999